滙豐不停助攻，收中銀皮

滙豐:查詢/取消接收 如需存入現金，可使用理財易中心的「存錢妥」服務。存款可即時入賬至銀行戶口，全程毋須輸入密碼，以節省於分行的輪候時間。

啱啱收到

股票免所有手續費先係收其他銀行皮

中銀入錢唔係不嬲都唔使打密碼㗎咩

入cash點解要禁密碼?唔係一向都唔駛?

其實不嬲都係，不過好人好姐無啦啦send提提啲客

存錢妥唔係不嬲都有咩 入錢機呢樣其實中銀都有
利申：因為要匯款兩個戶口都有 不過中銀依家得返幾蚊

因為其他行要

不嬲都唔洗啦
開po講托咩

幾時開始的

我都知係人都知
但係用開中銀嗰啲可能真係唔知
你見佢日日排隊排到咁

佢send嚟提吓啲人都係好事黎嘅

推

等我轉工都開返個出糧戶口先
有冇分咩級架?

淨係想有普通提存同EBANKING

是但啦 遲啲8月頭都唔收手續費嫁啦

小朋友，細個要讀多d書，大個先唔使做文盲

中銀都係入卡就得啦

講到咁勁 又唔見5號仔股價升

不嬲都有架啦...

中銀同匯豐一樣有存款機 但係班廢老好多都信唔過d電子野 堅持要排隊入款
跟本係用落/想用既人就點都會知 唔想用既就算講完都唔會有印象

我明白你想讚好hk bank 但呢樣並唔係賣點黎
存錢妥呢樣野係我初初出黎做野個陣已經週圍都係 當年我人生第一張credit card就係hsbc
個時得渣打戶口 所以只可以用存錢妥找數
講緊既差唔多係係十幾年前 唔經唔覺都用左呢部野咁多年光陰

On9
邊間行要？
我入cash俾朋友，要知埋佢 password 啊？

On9仔 我問幾時開始 佢文中無提過 何來文盲？
利申用開sc , 富途 諗緊轉hsbc

證明你真係文盲

但中銀存錢既櫃員機出撚哂名廢，入十張 500 十張 1000 可以係入極都話你 d 銀紙有問題，尤其是 d 1000 蚊紙好多時都入唔到，其它 hsbc 恆生好多時一次過就入哂好少彈返出黎。

你有冇落過匯豐呀 匯豐又咪咁多人排隊

仲要再講多句

[深度分析]民意與民心的分別

有左好多年啦，估唔到連登有弱智人士，咩都拉上政治，真係好on9

其實唔係新野
不過可能真係同中銀收皮有關
啲人閂完中銀戶口衝晒去hsbc入錢
人太多咪要做啲野疏導下人潮

hsbc英國已經做左好多年fintech啊頭
搬過黎唔難
相反中國啲銀行

放低你既諗法啦，佢呢個係建議黎

其實同其他銀行無分別
只不過強調一吓

你有無腦啊

金鐘, 灣仔各政府大樓要人, 快!!

最衰匯豐食錢機而家唔收廿蚊紙

G20投放咗幾多希望？

網上銀行轉帳係咪都得?

文中夠無提過開始啦

好柒

我試過入$4000，入左5次都仲有$400食唔到
明明d錢就係隔離中銀機禁出嚟

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!

出埋今個月糧就cut得户口

樓主未用過存款機?

延伸閱讀

[有圖] 支爆？中銀ATM暫停服務

中銀ATM又暫停服務

「不要取消」 中國銀行戶口！

幾時開始變左賣點 間間都係咁架啦

最基本嘅個人理財就5000，Advance 就廿萬，Premier 就一球，Jade 就780萬。

fyi 個人理財同Advance 9月開咗唔收低額結存服務費。

一樣咁點收中銀皮
仲要個post幾百正皮

香港人的銀行

咁係要計中銀好過hsbc啦
廣告黎啫
驚你去咗渣打

月供股票點轉走

入錢機入得多既記得拍片
年中唔少特別case入完錢無收據無紀錄

加存息率 搶客

貧窮的年青人用唔起

樓主 同平時入錢機有咩分別？

閱讀理解 u

垃圾中銀禁幾千蚊全部一百都夠膽死嘅屌你老母

如果有呢個真係諗唔到唔轉嘅理由

嘩咁咪一通都屌打埋?

冇哂大額鈔票包容下

支持滙豐

希望hsbc今次大革新 +埋依樣
佢做依樣野 我不問價入一手5號 表示支持

用卡deposit某啲銀行要 唔知點解

遲啲可能要跌銀仔

不嬲都唔洗

用中銀既存鈔機少 d eq 都唔掂，我試過經常 1000 蚊紙根本入唔到。

唔好鬧樓主 睇2樓先係重點

我多數入500蚊紙 就無咩問題
1000蚊紙就未試過

支那銀行收皮

一手
如果52週高位入都算支持嘅

匯豐咩事

上晒身咁 全能到仆街

仲要加定期息

開明智再換plus提款卡

原來匯豐有入錢機 唔講真係唔知

趁機打低中銀

真心仲有禮券機，我都係早兩日先知

如果匯豐唔好話免啦 減股票手續費 平過citi 我全副身家搬晒去hsbc 叫埋全家都搬過去

假設性都當真？係咪咁多文盲

sor 唔小心負評左

其實禮券有咩用?當本票咁用?

嘩! 你原來真係弱智, 唔係扮架喎

已開匯豐

如果係真係即轉

點會做到，政府收既點都免唔到。
最多手續費平多少少

做人情用

有就即轉 頭也不回

老母d股票係晒中銀 話中銀唔會出事唔肯轉銀行
可以點說服老母

可惜大股東都係紅底 好似係

如果 hsbc 免收存倉, 代收股息 ... 之類嘅雜費都已經好夠做啦

股票市場需要你

on9仔收到假sms都唔知

好似做緊promo 0.18% min charge$50

滙豐提提你：去提款機攞錢不用紅簿仔不用簽名！

武力解決